其實係香港用電單車代步係咪好主意？

平過養46好多

夏天熱死

個頭盔臭到 hi hi

夏天曬死 落雨DUP死 冬天涷死 不過真係快

根本係
廿年前就係放工塞巴士塞到忟
決定考26 一直返工代步

唔駛排隊等位比泊車錢係爽
唔想受天氣影響可以買有頂36

係 超方便 但係我有揸貨車既朋友話 成日都睇唔到電單車 所以怯

去到邊停到邊

淨係呢樣已經唔洗諗

個d排停車場等泊真係接受唔到

大家去食飯on99走去等泊車

利申 46,26都有渣

平時揸開46
而家學緊26嘅學神表示
夏天揸26揸撚到一身汗，落雨又要dup雨dup到傻
所以就算將來考到26牌之後都未必會出26

無人叫你落雨照揸

呢份痛苦都係一種樂趣

屋企兩種都有
講方便，2646都唔夠地鐵加的士方便
我自己就懶，除非溝女，唔係唔會揸46，返工都唔會，因為一塞車一定奶野。
自己得閒就揸26去上下山釣魚周圍食下野，始終電單車係男人既浪漫

短途 的確係好方便 但長途其實幾危險同辛苦

自己係台灣日日揸車代步，原因係交通唔方便，代入香港嘅地理黎舉個例，例如土瓜灣過銅鑼灣(三重過台北)，明明過條紅隧(忠孝橋)十五分鐘就到，但巴士永遠可以坐成粒幾鐘，所以係台灣電單車代步咁流行就係咁解

至於話好天曬，我覺得曬就真係無乜所謂，只要唔好塞車個人撞唔到風，其實都仲接受到

至於落雨淋，個人建議有得揀都盡量唔好揸，搭車罷啦，一來危險，二來你濕鳩硬，就算你著哂雨嬲乜乜柒柒，你到目的地之後企係條街度慢慢除返哂啲嘢出黎，你咪又係濕除非你目的地有有蓋車場啦，但係泊室內場你又要諗停車場錢抵唔抵屌喎

所以呢，落雨就乖乖地搭車算啦

行市區揸棍波真係手抽筋

代步真心買綿羊算，有尾箱又有位放腳，棍仔留黎假期玩下山好過

棍波市區上唔上到5波

撞死真係快

我揸爛鳩150，五波盡油都係110上下，而台灣啲路又咁大條

前年考完，p都甩埋都冇買車冇揸過

香港d港咁撚窄
小巴的士狗又亂鳩咁cut
用電單車真係玩命

香港d路

冇你咁睇得開
落雨真係好x 煩
不過而家rain gear 平靚正過以前好多啦
代步用難免落雨照揸
唔揸遲硬到